# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-29 09:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-22 09:37+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: btsbots_wallet/app.py:57 btsbots_wallet/wallet.py:70
#: btsbots_wallet/templates/layout.html:164
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: btsbots_wallet/app.py:71 btsbots_wallet/wallet.py:106
#: btsbots_wallet/templates/layout.html:167
#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:35
#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:43
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: btsbots_wallet/app.py:106 btsbots_wallet/wallet.py:135
#: btsbots_wallet/templates/layout.html:170
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: btsbots_wallet/templates/contact.html:16
#: btsbots_wallet/templates/contact.html:26
msgid "Contact List"
msgstr "联系人列表"

#: btsbots_wallet/templates/contact.html:28
msgid "Add Contact"
msgstr "增加联系人"

#: btsbots_wallet/templates/index.html:134
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: btsbots_wallet/templates/index.html:147
msgid "Transaction history"
msgstr "转账记录"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:53
msgid "Register"
msgstr "注册别名"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:61
#: btsbots_wallet/templates/layout.html:79
msgid "BTSBots wallet"
msgstr "BTSBots钱包"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:136
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:140
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:173
msgid "wallet market"
msgstr "内盘市场"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:176
msgid "BTSBots market"
msgstr "BTSBots市场"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:179
msgid "DACX market"
msgstr "DACX市场"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:185
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: btsbots_wallet/templates/layout.html:188
msgid "Configurate"
msgstr "配置"

#: btsbots_wallet/templates/login.html:88
msgid "wrong password"
msgstr "错误的密码"

#: btsbots_wallet/templates/login.html:103
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: btsbots_wallet/templates/login.html:103
msgid "Add account"
msgstr "添加帐号"

#: btsbots_wallet/templates/login.html:107
#: btsbots_wallet/templates/waccount.html:22
msgid "Select Account"
msgstr "选择帐号"

#: btsbots_wallet/templates/login.html:118
#: btsbots_wallet/templates/new.html:119
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:57
msgid "Wallet Market"
msgstr "内盘市场"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:65
msgid "Bid"
msgstr "买单"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:73
#: btsbots_wallet/templates/market.html:98
#: btsbots_wallet/templates/market.html:126
#: btsbots_wallet/templates/market.html:156
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:74
#: btsbots_wallet/templates/market.html:99
#: btsbots_wallet/templates/market.html:157
msgid "Volume"
msgstr "数量"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:75
#: btsbots_wallet/templates/market.html:100
#: btsbots_wallet/templates/market.html:158
msgid "Balance"
msgstr "额度"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:90
msgid "Ask"
msgstr "卖单"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:116
msgid "Trade History"
msgstr "成交记录"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:123
#: btsbots_wallet/templates/market.html:153
msgid "Time"
msgstr "时间 "

#: btsbots_wallet/templates/market.html:124
#: btsbots_wallet/templates/market.html:154
msgid "Block"
msgstr "区块号"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:125
#: btsbots_wallet/templates/market.html:155
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:127
msgid "match volume"
msgstr "成交量"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:128
msgid "match balance"
msgstr "成交额"

#: btsbots_wallet/templates/market.html:146
msgid "Order History"
msgstr "下单记录"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:104
msgid "private key is wrong"
msgstr "私钥错误,无法导入"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:119
msgid "Add Account"
msgstr "添加帐号"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:123 btsbots_wallet/templates/new.html:134
msgid "Create New"
msgstr "创建新的帐号"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:125 btsbots_wallet/templates/new.html:153
msgid "Import Private Key"
msgstr "导入私钥"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:127 btsbots_wallet/templates/new.html:171
msgid "Import Recovery Key"
msgstr "导入脑钱包"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:135
msgid "The private key is generate random, you must backup it, can't recovery!"
msgstr "私钥是随机生成的，请备份好它，一旦丢失无法恢复！"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:140 btsbots_wallet/templates/new.html:158
#: btsbots_wallet/templates/new.html:176
msgid "Input a password to protect your wallet file, you will need it when login"
msgstr "输入一个密码用来加密保护你的钱包，每次登录时需要"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:142 btsbots_wallet/templates/new.html:160
#: btsbots_wallet/templates/new.html:178
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:148 btsbots_wallet/templates/new.html:166
#: btsbots_wallet/templates/new.html:184
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:154
msgid "Input your private key"
msgstr "输入私钥"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:156
msgid "PrivateKey"
msgstr "私钥"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:172
msgid "Input your recovery key"
msgstr "输入脑钱包"

#: btsbots_wallet/templates/new.html:174
msgid "todo"
msgstr "todo"

#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:56
msgid "Receiver"
msgstr "收款人"

#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:64
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:72
msgid "Amount"
msgstr "额度"

#: btsbots_wallet/templates/transfer.html:76
msgid "Memo"
msgstr "附言"

